呢個時間仲應唔應該落街場打波

真心好驚中 日日落街經過球場起碼六十人一齊打緊
球會個邊又開始返練波 個個無帶口罩 touchwood講句一個中基本上成個球場全部中晒 我寧願唔打波幾個月 小退步都唔想中左屌閪都無力
應該
命仔要緊

唔明點解d人仲夠擔無罩5打5

人驚悶多過驚死

如果你成功解密呢幾張相，咁你就出啦

呢個時間緊係冇問題
家陣半夜三點幾